各位俾五分鐘入一入黎先

首先呢個唔係分析post, 亦唔想長文

只係想問下大家有冇覺得，經過尋晚，有一種拼命拉扯都好難將大家既意向集中一齊

但樣野其實我地一路係有架，好似和理非日唔會有勇武決意果日勇武一樣

無論幾時我地都係命運共同體，成敗係一齊承受/分享

我開呢個post只係想大家入黎抖一抖氣，冷靜番個人

面對同路人唔同既意見，唔好一言不合就屌先

我地心要熱，頭要冷

條路岩岩先開始， 大家加油

願榮光，歸香港

革命唔係一朝一夕既事
香港人反抗

推，大家幫幫手

推推推推推呀

推推推推，手足們入黎抖啖氣

推～～～～～～～～～～～～～

幫手推～～～～～

推到有人睇到

推

推佢老母